有無人試過搞日本工作簽證?

通常要搞幾耐時間?
我等左剛剛好三個月，真係等到花兒都謝了.....

漢奸,走狗